對面有個傻仔係輕鐵望住我點算好？

如題

錫佢一啖

走左了

四眼肥仔

行過對面打佢

鏡黎

搭單問下 搭輕鐵見到個男人無拉拉鍊著紅色底褲 仲要笑淫淫咁望住我 過唔過去提佢好?

天瑞站？

大聲打黑痴/咳

Ys

好地地做乜照鏡

試過等輕鐵比呀叔話大隻。。

120kg...